唔好再話阿sir係狗！！唔該！！

簡直係一種侮辱！！
侮辱左啲狗狗
狗係好有人性！好乖！
我唸唔到用咩黎形容...
總之形容D咩都系對果樣野系一種侮辱！！

蚤

梅毒